被抹黑在中國散播武肺病毒 美國兩子之母人生顛覆

好心youtube直接bam左個channel佢啦

原來到今日仲有咁多人信共匪嘅說話以為美國先係源頭反而去批鬥講真相嘅人所以美國死咁多人唔係冇原因

哇 入去個youtuber度睇，以為係支那藍絲廢老channel

幫手舉報下先

一定要除白奸

我都覺，不過英文版咁解

youtube bam 左幾多野

現實既freedom of speech 唔係全世界通用的

你仲未block佢
言論自由不包括fake news

唔見咗#9

Youtube 睇唔到喎

( Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓 )

即block

俾中國成個黨國機器針對

Bam 個channel

freedom of speech同fake news hate speech係兩回事黎